<h1>Парсер сайта Pixels.com:</h1>
<ul>
<li><h3>c requests </h3></li>
<li><h3>c API токеном </h3></li>
<li><h3>без API с помощью bs4 </h3></li>
<li><h3>с добавлением в БД через форму или через поиск</h3></li>
</ul>

<h3>Домашняя страница с пустой БД</h3>

<img src="https://github.com/budennovsk/parse_Pixels_com/assets/97764479/c5bfea29-6d97-4393-b605-8facc134477a" width=70% height=70%>
<br>


<h3>Поиск "dog"</h3>
<img src="https://github.com/budennovsk/parse_Pixels_com/assets/97764479/ea192275-f240-4886-900e-5c0fdb0e85d0" width=70% height=70%>
<br>
<h3>Добавление в БД с отображением на html</h3>

<img src="https://github.com/budennovsk/parse_Pixels_com/assets/97764479/d54f8c45-c4c0-4512-bdc8-10b41afcae86" width=70% height=70%>
<br>
<h3>Добавление в БД через форму</h3>

<img src="https://github.com/budennovsk/parse_Pixels_com/assets/97764479/cd1f3bcf-cad4-476c-a705-5132353e4e2a" width=70% height=70%>

<h3>Результат </h3>

<img src="https://github.com/budennovsk/parse_Pixels_com/assets/97764479/1a23024f-7c70-49b0-b53f-d88f64ea6369" width=70% height=70%>
<br>

## P.S. :no_entry: ИЗ РОССИИ работает API только через VPN (ошибка 522) :no_entry:


